點解中國人著衫著鞋都要講政治

我覺得自己鍾意買乜都會照去買，唔理佢係咩乜政見囉，同埋D人要咁樣分，好鬼無聊
買野點解要講政治？心痛中國人年輕人消費分政見，不理智
唔同政見就趕人走，無資格學人講民主
抵制Nike同H&M完全不符合自由市場經濟原則，且具有濃厚的政治化色彩，嚴重違反經濟原則，莫非提倡者是想借此推行政治打壓？

你老屈我強制勞動新疆人民喎
中國人民是唔會忍的

咪係囉
班支joke咩都政治化好煩

消費歸消費，政治歸政治
乜鬼都政治化，啲小粉紅人做人真係辛苦

有個親戚日日鳩叫食飯買嘢都分黃藍
中國人以和為貴 中庸之道 唔好政治化
然後send咗大陸人燒鞋啲嘢俾佢

咁好明顯又唔係個個支那人會跟隊
一有限量版咪又去搶

外國企業措辭屬生安白造
又要嚟恰鳩我地中國人了

得把口有乜用
幾時出街見外國人就打

因為共產黨咩野都係政治

野蠻人係咁

點解我地要分黃藍店 一樣的

但人地有十幾億人

香港人做就係政治，中國人做就唔係政治

我地就係搞政治，佢地就唔係

但係連登仔食野同聽歌都要分政治一個Eason都可以開廿幾個post, 煩撚到

點解唔可以跟立場食飯？

樓豬開post 鬧強國人買野跟政治政見
自己開post 食飯都要跟政見
黃絲根本係另一個極權黎

今日抵制呢間聽日抵制另一間
無外資玩好快骨牌式全面加速

無鬧支那人，只係心痛佢哋唔理性
比政治洗左腦

抵制是政治
好著是良知

你個名

同食店分黃藍有分別咩?

但係微博小紅書微訊 係唔可以打 政治 呢兩隻字

我地就係要擺明車馬搞政治咩都政治化
佢哋自己話唔理政治嘅

呢班支那人三餐都未顧得好就學人講政治唔滿意咪走囉！

唔表態 兒登都要批鬥喇,咪一樣

支持新疆棉花經濟圈係政治綁架經濟係政治攬炒

支那手joke又鬥紅

人地跟黨走威力有加乘

香港人同中國人都係一個DNA

支持
其實都係學中共
點解睇電影講政治？ 中共封殺金馬獎
點解做生意講政治？ 大陸公司內部要做黨建

係中共治下生活 問得呢種問題真係好天真

支港一家親

口裏說不，身體卻很誠實
口講食黃店，又幫襯金拱門
口講抵制強國貨，轉個頭又淘寶
大家都不用分得那麼清

只有支畜先可以判斷幾時同政治有關

兒登咪一撚樣 五十步笑百步

我今朝係親戚group講左啦
我記得有人講過唔好乜都政治化喎
今日send張割席名單比佢地
無人出聲

支畜果d叫愛國

咁點解你又唔食元氣美心？

點解香港人食飯都要講政治

其實食黃店都係想生活融入政治
樓主你係咪五毛分化撚
想批鬥手足

都唔知分黃藍為咩
食餐飯點消費都要同政治掛勾

你最多只可以話人地係逼住跟黨走
至少面果浸點都要跟大隊
香港人都仲叫跟自己取態

咁似當初班走狗串黃色經濟圈啲對白

最喜歡睇到咩都政治化

消費歸消費，政治歸政治，龜苓龜苓膏

香港咪又係飲食消費乜都都要先問黃藍

鬧黃圈果棟字.JPG

以前著得唔正確，就會咁

政治化政治化政治化政治化政治化政治化政治化政治化

依3個字真係笑話

我根本就係照cop出黎

因為要浪費中國人既時間精力，等佢地無時間思考人生

呢段野咪當初屌黃藍改

因為「共產主義」

明明就冇用既野 但係就比浪漫主義洗腦不斷分政治
到最後都係因爲商品質素而唔係政治而被市場淘汰
就好似龍門咁

「五毛/PR」
「又浪費一個account」

中共人做就係愛國，捍衛共產主義

抄我哋㗎

冇商業道德

自己唔俾認證機構去認證 搞到無咗嗰認證
又話人政治化

正如自己唔去考試 話人唔俾滿分 跟住喺度撒賴
真係R 晒頭

真，上面有政治既咩

其實重點唔係邊個政治化邊個做多
而係生活乜鳩都係政治架啦

五十步笑百步
你哋食飯咪又分黃藍
賺錢又要睇資方係咪黃藍
遲啲連屌閪都可能要分黃藍

都唔知樓主係咪曲

咁仲唔開戰？

咁似啲香港人既

係唔會忍屎忍尿？

名錶！珠寶！首飾……貴重物品點解唔講政治？重乜要戴外國貨？

咁都唔識睇，你好打極有限

中國係政治行先既國家

不嬲都話共產黨先係最泛政治化

佢哋自己唔食都算
迫人唔食得，玩公審批鬥就真係過哂火
和佢哋平時口中恥笑的小粉紅一擔擔

你食飯分唔分黃藍

點解鬼佬屈你種族滅絕 你去支持棉花？

中國人好易被人煽動的

新潮文

師承共產黨
唔會差得去邊

當日搞黃色經濟圈
陳健波叫香港人唔好因為政治而抵制唔同政見的商家
今日大陸抵制外國品牌又唔見陳健波出聲

我大智若愚

其實不嬲衣食住行都係政治

口講

咪話中國人民是唔會忍的
所以要通街排放

宜家欺負我地中國人
仲以為係100年前啊
俾我都唔忍啦
一於燒曬佢地d鋪頭
之後逼佢地運曬d貨來香港賤賣
看佢地仲夠唔夠膽挑釁我地偉大的祖國

本是同根生，相煎何太急

聽黨話 跟黨走
今次共青團吹雞

偽人：政治好煩，唔想理政治

轉個頭宣佈同adidas nike中止合作

扮團結 其實得班窮閪先會咁做

好簡單，有損利益咪唔做，無損咪做

唔知會唔會攞堆勞力士出嚟燒睇下外國貨是否防火

連登仔食野都係講政治，50笑100步

唔同
鐘意聽可以聽 鐘意講可以講 你鐘意屌又可以屌

係咪copy藍屍批鬥黃屍嘅文

點解？？？

你睇吓呢個自稱幾千年文化，德先生賽先生攪左過百年攪成點咪明囉！！！

咪係

係班護旗手（主要啲仆街藝人）雙重標準咋嘛
一方面叫香港人唔好咩都政治化/唔評論政治事件政治立場，但一方面又杯葛反新疆棉嘅公司

但若果係連登仔，都會支持佢地政治化同杯葛呀，本來生活同政治就息息相關，消費同政治點解唔可以掛勾？

原來曲真係要講明

樓主曲咁都唔明

曲都唔明

咁中意講政治 但成班官著洋服 唔著官古裝

關咩事呀幾個P牌
講唔掂又開始扔哂啲「連登仔」buzzwords 出嚟

我都唔明點解各國要干涉人內政,自己國家內部想點咪點LOR

被鬼佬打，係咪仲要幫佢含埋𨶙？

咁多真心膠既

支那蛆蟲特別麻煩

香港咪一樣

樓主好曲

冇人睇得出樓主抽水？
段嘢藍絲成日講

將日常生活政治化

低級釣魚

一句講晒:

支那人玻璃心

愛國唔計做政治

正如學校可以有愛國教育/升旗禮/唱國歌
但唔可以講政治

香港人食飯飲水搭車都講政治啦
點解人地就唔得？

你有你嘅屠殺，我有我嘅屠殺
你覺得係屠殺都唔一定係我嘅屠殺
我有自由叫佢做自殺

CCTOY 食飯都分黃藍

啱呀 因為佢地搞先，搞到本地親共／保皇企業都係有優勢，先有反制

中國人乜都可以拉上政治
但真係既政治佢就唔俾講

做乜笑鳩啲黃絲 你係咪分化撚？

咁公平D, 今次又唔係大陸主動開波先既

收皮啦。屌你老母 中國人改個日本名？

仲要咁多正評
真係求其喺時事台開個屌支那po
就乜都得

黃絲擺明就係咩都政治化
乜都搵位入政府
做左唔怕認

平時無得講
食住個勢扮下識政治

兩年前都係跟 政協副主席學野姐
是日生果日報廣告
恥與為伍

我覺得自己鍾意食乜都會照去食，唔理佢係咩乜政見囉，同埋D人要咁樣分，好鬼無聊
食野點解要講政治？心痛香人年輕人消費分政見，不理智
唔同政見就趕人走，無資格學人講民主
抵制美心同吉野家完全不符合自由市場經濟原則，且具有濃厚的政治化色彩，嚴重違反經濟原則，莫非提倡者是想借此推行政治打壓？

何止著衫！食嘢又係！打機又係

中國人成個人生就係被中共用作仇外政治工具，去鞏固自己權力地位

特區政府幫手鬧醒班同胞啦

咁點解連登仔又講黃色經濟圈？
社運時遇到唔同政見就打人？

連登都係架 鬥黃唔係咩

黨明明話唔好食飯分黃藍搞政治
而家班暴徒買衫買鞋都搞致治
應該捉佢地去勞改

點解香港人....

藍絲既視感

回力鏢

咪同某d戇鳩連登仔一樣黃店食屎都要買一樣，eg魚蛋盆菜

因為人生是苦悶的

支那人同藍絲都係雙重標準

其實個問題係
波鞋呢10幾廿年都係剝削第三世界國家
剝削兒童同埋女人做奴隸每日工作10幾個鐘

咁點解會攞新疆棉花出嚟？因為對某方有利用價值

你睇唔明人地講乜就極權人地串鳩人支那人雙重標準呀

你聽下佢地首國歌就知咩事

點解要畀政治凌駕一切，唔可以回歸理性咩

因為中共灌輸兩制前提係一國，中共灌輸有國才有家，中共灌輸永遠跟黨走。

所以佢哋係踐行緊，我係咁樣做嘅，所以你哋都要咁樣做，但佢哋唔理得你哋buy唔buy。

崩口人忌崩口碗

問連登真係最岩
前年 連登仔就係咁

咁你唔好批鬥食藍店d人

一遇到博唔到既野 就會話自己唔關心政治
只係想正常生活

引撚哂啲直必腸岀嚟

諗起口交部條女係個記者會到show幾張濕尻圖話新疆綿花is the best

香港人都係，唔反中就要抵制

其實係口裡說不姐，你估佢地咁認真禁晒外來貨咩，連习維尼都唔敢啦

有咩問題
我地食野都講啦

你好意思話支那？消費最能講政治應該係香港。所有野都分黃藍

講政治有咩問題？
你會唔會著有新疆棉既衫???

紅色經濟圈

屌由手joke講呢句真係雙重標準到尷尬

係

你夠比政治洗左腦

無知，愚蠢，小器，戇鳩

轉移視線

香港人一樣

只要係愛國，就唔當係政治

係咪曲

苦心勸籲中國年輕人，唔好被別有用心嘅勢力煽動

連登仔打個j都要分黃藍, 真係中港一家親

希望支那狗真係要爭氣
趁平想買對Jordon 11

講得好

何止燒鞋，連底褲都要燒！

咪屈，我討厭正字

啱 點解乜嘢都要政治化

其實我哋又一樣

中國人連著對波鞋都要政治化

曲線post咁多人認真
會唔會認真果啲先係引戰狗

咁多人睇唔明樓主曲

樓主曲到圓都引到咁多真心
當日大公報同藍絲先笑黃圈消費都講政治，而家呢？

我覺得自己鍾意玩乜都會照去玩，唔理佢係咩乜政見囉，同埋D人要咁樣分，好鬼無聊
打機點解要講政治？心痛香港人連登仔打機分政見，不理智
唔同政見就趕人走，無資格學人講民主
抵制《原神》同《王者榮耀》完全不符合自由市場經濟原則，且具有濃厚的政治化色彩，嚴重違反經濟原則，莫非提倡者是想藉此推行政治打壓？

係 不過大陸係以多欺少
香港係以少抗大
Moral ground唔一樣

甘地抵制英國貨真係好煩
買鹽都要政治化真辛苦
樓主借小粉紅教育大家唔好再分黃藍
真係功德無量

好想睇班明星燒左佢d限量版

咁起碼人哋冇燒人舖頭嘅，算有良知...

頂你個肺，我們又俾連登班扑街仔被中國人，我穿件衫有政治標語關你班連登冷氣軍師同中國人撚事。

支麻人：牛油係黃色，不吃

紅色經濟圈注定失敗

人地抵制=政治化
自己抵制=國家大於一切

講得啱，先撩者賤
真係俾人蝦到上頭殼頂，點解仲要槍口對內

啲外資day one唔鍾意共產就唔好喺中國設廠，任由中國改革開放都唔好合作，但到今時今日見人壯大就出力咁踩，講到尾咪又係貪平，用完即棄

最慘係自己人都唔幫自己人，幫手踩埋一份

表忠

支式標準

咪係食個飯姐仲分黃店藍店
你係咪日日食吉野家

689係香港帶起潮流

玻璃心
自卑
劣種
完

支那人係自己人？
淘寶都唔包郵啦

咪同中共一樣行planned economy
連登同中共根本冇分別

你係咪睇唔明，定連你都係曲

唔睇標題真係以為係藍絲屌緊黃絲分黃店藍店

其實我好鼓勵支那狗咁做喎
佢地唔用咪唔用
唔洗同佢地撞款，正

我地衰好能多。

口唔認 唔代表唔係
你幾唔想都好 你個種族嘅源頭都係中國
喺美國俾歧視俾人打果個阿婆係咪話自己唔係支那人 人地就唔會打佢？

鐘意上綱上線

美國人、澳洲人、紐西蘭人、加拿大嘅種族源頭係歐洲
即係佢地全部都係歐洲人

黃絲根本係另一個極權黎
咁你嘅「第一個極權」refer緊邊個
你支持緊極權就唔好黃絲點點點，反抗同極權統治係兩回事，on9仔

咪同香港一樣，乜都分黃藍

中國有乜野唔係政治化？

好恐怖！又黎非黑即白
唔支持黃屍極權就即係支持藍屍極權呢個邏輯只有極權主義者先諗到
移民真係為左避極權黃屍

中國係身體誠實國家你唔係信掛

唔關源頭係咩人事，係佢唔會識分你係支那定中國定香港人，佢歧視就係歧視，黃皮黑髮黑眼就係支那

你分到咁清，去歧視返自己同種嘅人，係咪自豪啲？
你不如俾心機認清自己係唔鍾意中共定唔鍾意中國，其實兩樣嘢嚟，一個政權，一個民族

一班藝人，先唔講係咪為錢開飯，因為分唔清（陳奕迅今時今日嘅財富洗為五斗米折腰？），自己民族被欺負，幫自己民族發聲都係錯？

因為大國要勃起

直頭quote佢啲廢話 黎send段片忽比佢啦

而家西方話你支共對新疆維吾爾人實行種族滅絕，於是抵制新疆棉花，咁就無端端變左「欺負你支那人」
根本就係你自己將反共=反華，分唔清政權同民族係你自己

鎖國味?

藍屍表示：做生意講政治死路一條

對藍絲要先講件事, 再講個人, 因為佢地對事唔對人

黃衛兵，連衛兵同紅衛兵都師承偉大的毛主席，無人話你知咩。

分黃藍店果陣都可以應用落你篇文

去微博問先會有人識答
不過我地無蝗國身分證 無得登記

少年，你太年輕了～這都是為了迫名牌子減價，每逢抵制消量總是上升，難道你看不到嗎？

西方話，係咪事實？
西方話，西方唔一早制裁？
西方話，仲一直有咁多嘢同中國合作？
西方話，而家維吾爾族滅族未？
滅族就抵制木棉？強制勞動就要抵制木棉？抵制左維族人咪冇左一樣維生嘅行業？係幫佢地嗎？

如果唔係事實，係分明砌生豬肉唔想你中國好，呢啲唔係欺負係咩？係支持？

你唔係反華？點解你會叫人地支那人？邊類人先係支那人，台灣嘅華人係咪？澳門人係咪？外地華僑係咪？

中晒

your mum is died

唔知佢地有冇人敢話自己係中立既, 邊個牌子平咪買邊個囉

咁襪點算？以後唔著？

所以你同呢班人講民主自由佢地點撚會明
佢地亦都唔需要